動議撤回

保安局局長會於立法會會議復會後按《議事規則》「動議」撤回條例草案，其實都係仍未撤回，
之後比建制派駁回動議逃犯條例一樣可以復活。

林鄭又陰鳩香港市民
香港市民咁易呃？

堅持 五大訴求，缺一不可！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！